仲留係同溫層？一齊去香討笑鳩d藍絲啦

Bin c

班撚屌 已經諗緊番大灣區

講到29:2唔係輸好多咁

毅進數學

不如佢地集中住係觀塘 九龍城啦

藍絲 時事佢地識個閪咩 人地屌又跟住屌
低bin 柒佢地屍

好好笑

沉默嘅大多數已經番左大陸

走啦
你地同香港人諗嘢已經脫晒軌
大灣區歡迎你地呀

我好日唔去
原來都有啲黃屌九藍冇腦

依兩區比曬佢哋住

你睇吓啲黃留言既正負評

阿爺條水喉泵咗廿年
都選到成碌柒咁
搵個出嚟講嘢似個人嘅都搵唔到
仲話長進
返屋企吔蕉啦

屌

屌 咪呀我地觀塘區好努力架啦

沉默嘅大多數
仲有五百萬人呢？

Be humble

沉默的大多數沉默到唔方便投票

瀨地硬啦

同佢地講: 香港玩完, 黃絲暴徒當選, 香港只會越來越亂, 係時候趁早賣左香港層樓, 移民大灣區, 同香港警察一齊住係肇慶好過!!

唔好咁啦

中央支持佢地搬去大灣區，置業

其實第一個錯唔曬, 地區工作要做好, 唔好被拉落馬

唔再鬼打鬼 同路人要繼續投

睇一班五毛互吹有咩意義

我一定跟立場投, 但好多老野care政績嘛

Push

都係輸十幾區姐唔太多

咁之後咪仲難贏呢2個區

呢啲一睇就知票都冇投過，對家多啲豬隊友就啱

用資金買啲入棺材嘅人有撚用

屌你老母臭閪，九龍城撚已好撚慘
班藍屍返大灣區啦

果啲係 被沉默嘅大多數

爆佢老母閘啦

鄰國蝗民冇選舉權點會知

大家估下， 萬一泛民輸晒， 跟住會唔會更亂

唔好以為香討係藍絲咁簡單
好多中國ip,五毛集中地

佢哋真係唔多識字

有登記選民總人數喎
比你有幾個no show都搏唔過喇

根本係百度黎

好喇，笑完係時候反攻香討
如果深藍就唔洗打，我地今日就唔會大勝
慢慢滲入佢地

「其實我們才是少數....民調原來是真的....這個政府已經失去民意....人民才是社會的支柱....只怪建制只會盲目奉承中共，不為香港市民著想累至今天大敗」

我同意吖
希望藍營支持者繼續投白票或對家去懲罰佢哋

香討都開始多人笑緊藍，值得打

其實係

根本非香港人

成班打手加9成大陸人 投票權都唔知有冇

成班鄉討傻閪以為自己好撚醒 世界發生咩事都未知
睇見堆垃圾唉氣嘆氣幾撚心涼

屌
LINK都無條

返大灣區啦
屌佢老母

分化藍絲同5毛

大家呢幾日慢慢撚狗
今次唔撚等幾時

佢哋嘅同溫層喺老人院，仲要係唔知仲有冇自由意志嗰隻

仲有啲根本永遠都唔會有票

沉默的大多數去左邊

bin緊c

屯門撚表示支持

荷蘭叻邏輯

好心佢地返大灣區啦

大大聲笑鳩佢哋

binc好爽

緊係話歸晒邊做黃絲啦

講得出喱句就知佢票都未投過
或者喱個係以往種票方法

[風向製造所] 乘勝追擊 如何引導藍絲風向

齊齊吹風

大陸人未投過票

我地都有擔心過呢個問題，我都無留意佢有無間到我個名。

垃圾香討板主柒到del post

我地都想有老美支持，人權法攪左幾耐都未真真正正攪掂，如果係你地口中嗰種支持呀，你地死左九年啦，無腦。

跟住就專係呢兩區放TG 。

入翻舊acc笑7佢地先

一群井底蛙，香港的區選你有親眼看過嗎？不要只聽黨媒的抹黑，多出來看看這個民主世界，不要再留在中共建的豬圈裏

有得諗喎

屌你直頭有人留言話咩高投票率對泛民有利

即係你都認啲議席係源於無人出選無人投啦屌你老母

條友都on9 ，建制咁多蛇齋餅糭都咁，摺埋喇，冇廢佬票仲慘呀

岩 推

好玩係咁入去笑鳩佢地

其實一直唔出聲果班就係我地
佢地講緊果500萬人呢

佢講到係 你入到站就有一票咁
投之前對身分證 仲唔叫實名制？
條友真係似未投過

我買幾張膠鐵飛比佢快啲走

以前好好嫁，而家就好耐冇上，不過岩岩入去笑鳩佢地好玩

控制18區變得返1區係咩玩法

係
民選出黎既好處就係選出黎既人要以民為本，所以要做實事，當然都有壞處，但正正民選佢地唔可以賣民賣得太勁，但係香港班仆街從來冇理過人民

琴日仲派緊米同利是比d廢老

今次班藍絲真係信仰崩潰

如果有老美支持，仲唔個個持m16射死班黑警咩

一齊留言 哎唷唷

2大過1
多1倍架嘛

係咪手足寫㗎

屌佢老母HK01 Tvb都可以講到中立
Hk01直頭登報紙幫建制拉票都中立？
佢地個腦裝屎

放啦 最好射撚死班仆街
利申 住九龍城區

鞭撚死班仆街啦

大家一齊過去撚下班on9

依家唔鞭 唔通留返拜山先鞭咩

我好想知今日紅媒頭版報導d乜

仲有BK

可以講到有人隻耳仔自然脫落嘅中立

屌係未自己人玩膠㗎

29:2唔係重衰撚過10:1咩

派完都輸仲有枕頭呀，晨咁早班廢佬攞住個枕頭，趕住去長眠咁，唔好累街坊

弱智支那

U汪呢？

死左好耐，零人流

佢地番大陸啦
沒有投票 沒有傷害

我覺得似玩膠

訓醒了 仲有得笑

如果我輸咗我估連登應該會同香討d人一樣

Uwant 影都無
香討60%支那ip

兩個打法, 一係鼓勵佢地返大灣區或者深圳, 或者深入廣東

一係迫佢地住觀唐九毫城

去

見到有人話要走去大灣區